（好重要）譚仔係日資公司

好明顯有計畫比人搞，成班人係連登帶風向話裝修。而家咁嘅時勢，更藍嘅都唔會衝出來送死啦，咁大間公司。

利申：極少食